強烈建議和平示威帶包細磨麵粉去掟！

麵粉應該唔算得係咩殺傷力武器吧
受到警方放催淚彈一圖有感

一人掟一包麵粉過去
用白色嘅麵粉感染中環

讓空氣的粉塵飛舞

但粉塵太危險

會team kill
尤其搞到女仔毀左容 你戰力減少一半 冇女義士肯同你出黎你就煩

好過乜都唔做
遠係天橋 遠處掟埋去
只會爆係火源同麵粉到
同埋本身好安全 係你地多手放催淚彈先會爆炸

Push

大家有共識行動，請幫手推

613行動部署

（其實你識唔識咩係塵爆
唔係有包粉就識爆
要好多條件⋯

呢方面我有做過功課
要空氣嘅粉塵夠多/濃度夠多
加上有引源 就會爆
雖然大部份塵爆都係室內
但其實户外都有塵爆事故
而且相對室內會搶氧燒以致更多爆炸
户外嘅爆炸會少啲 淨係炸啲槍手暴徒
我點解會諗到嘛 我係驚聽日唔落雨
咁怕佢地再放催淚彈
如果有粉塵就剋制到佢地
三四包就夠佢地一兩分鐘 同撤退
或者係一兩秒嘅爆炸

一陣風向唔啱就燒埋自己友

用外國嘅示威就係最好嘅借鑒
你有幾可見人哋拎啲麵粉去掟
人哋個個都用汽油彈
方便整 威力大 易操控

啲狗撚有常識知粉爆係乜咩，分分鐘仲笑鳩你做乜撚

要好多先爆到
一係有常識既會知爆唔到， 照開槍
一係冇常識既唔知你掉麵粉做乜尻， 照開槍
呢個方法淨係呃到d 一知半解既人

唔好睇小對手 打緊仗 輕敵輸死你

麵粉太難控制
唔好咁做
燒到自己友冇人會可憐你

陣間搞到啲人唔出嚟
俾警察打同俾自己友炸係兩樣嘢

磚都唔用就係因為容易friendly fire
有冇落過場啊巴打

點解唔用水槍水炮

一次 爆一次就夠
一次就有機會逆轉 防線出現混亂
速龍全副武裝你掟幾多磚都冇用

呢個唔好啊 台灣單野就係玩粉 搞到大爆炸

你要逆轉佢地咪開車撞過去囉
還掂都係不計後果
揀個無咁易TK架啦

咪撚玩粉啦

車係好明顯嘅暴力嘛
掟粉唔係